PS4 太古之達人

有冇人會買個膠鼓玩？
利申動物節見到但冇試

仲有兩個半月先出喎清

見到預訂$650

650係同捆?

係

PS4都冇得揀焗用佢啦

設計問題
打鼓會不停hi到d掣

同捆即係包d咩??

個鼓好冇質感

係
睇達哥玩都係瘋狂HI到個start掣 成日打打下停左

應該用力少少都會飛開

開場之前痴晒膠紙架啦

係屋企玩可能要用大脾夾住
會唔會等其他廠出個鼓仲好 齋買隻game 訂購價420 想快d玩

太古之達人
歷史問答game？

住太古既達人呀

用Hori出嗰個鼓會唔會好啲？

傾商場 ？？

藍店？

但係日版係咪會買唔到DLC？

定係日版先多dlc?

正常係日版多, 版權問題

日本PSN買咪得

Hori 鼓大約$400幾蚊
應該10月26出

同梱好似就係Hori果個鼓

最緊要無delay
不過好似話無可能